有無良心上門裝車cam 公司推介

有無良心上門裝車cam 公司推介？買緊車

最良心一定係自己
除非你要駁長火咁大陣仗

講緊黃店

痴撚線....車cam都要人裝...仲要上門

講真唔會個個識埋線搞齊前後cam
你覺得唔識埋線好唔正常？

攝落門邊膠，其實唔難，後cam咪插個尾箱車差拿電，直頭唔駛理走線

我知啊，但見過有人搞唔掂，咪唔想自己搞

BlackSys HK幾好，幾個朋友都係搵佢地裝

留名學野

話時話長火聽講會傷電？其實我確實想搞長火，起碼泊低頭幾個鐘有都好

買左車先講啦不如

有電壓保護 驚唔精神咪較高d

叫得介紹當然買左啦
你買左先回啦不如

自己駁左前CAM, 但後CAM 唔知點拆個尾燈出來駁.

一般尾門有板，拆甩就睇到倒車燈線

呢樣好難講，不是所有車車尾都有12v煙插位

折衷方法係前面煙插拿電，駁條usb延長線跟門邊膠走拉去後車cam

預幾錢？長火？前後？

如果裝長火前後就搵人搞，預2000內，大陸機 盯盯拍，其他機另計

裝前唔係長火就上youtube睇片，平靚正

正常的，因為你熄左車冇义住而又用多左電，粒電壽命會短左

接外置電貴好多，但又確保唔會扯乾車電

自己裝啦車cam咋嘛

搵下 有啲可以先買機後再約人上屋企停車場裝 唔駁長火嗰啲裝嚟把撚 你唔想停車錄可以入app停機就唔怕扯死舊電

我都係，唔識係車尾燈俾電個後cam

人地有錢又想幫襯黃店都屌

唔想自己落手落腳做都唔得 睇唔過眼人地比得起錢搵人搞
btw hong kong carcam 好似幾好 可以睇下佢facebook